今日728差你一個!

天氣好好呀屌 出啦屌

［禍不及妻兒］
Pokemon Go式全民搵仔

行到邊都可以睇吓附近有咩目標